Steam有隻濕鳩game賣200蚊美金 以香港為背景

200美金？

199美金啱啱上去睇俾港紙平啲 唔知係咪減咗價

Steam 好多呢啲買好貴嘅shit game

洗黑錢定點

睇片算，等佢降到合理價錢先考慮。

200蚊港幣我都唔會買

Sor
隻game for有錢人買

擺到明搞笑 咪玩啦

可能將連狗game擺上Steam 1,000蚊都有人買

送都唔玩

屌得一關？

Cr1tikal
條友好鍾意教人玩飛機杯

玩緊uplay送個隻free game "Rayman Legends" 幾好玩

最鐘意睇佢啲廣告再配音 笑撚死